[人生一大煩惱] 合約就到期轉咩台好

18年簽左1010 無限data, 好撚貴 $4xx一個月 仲要收得唔好
黎緊想我續約, 話月費$3xx就得
我平時都用幾多data黎煲劇,所以一定要多data同收得好, 如果有埋出新機優惠更好
跪求意見